I hope they remember you (117)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-109

110:I can't believe he's gone (110)

111:破舊立新 (111)

112:Not a single frame was shot in Africa (112)

113:THE FIRST 10 YEARS (113)

114:Here's to 10 more (114)

115:The Ex-Wife (115)

116: People need to be careful what they wish for (116)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

唔記得上黎check下 原來爆左po

終於開了

留名

Lm

等左你好撚耐呀

道歉兼露出胸部方可原諒

LM

你地好

等你好耐

《正義聯盟》票房成績唔理想，到依家全球正式結束上映，成績表始終都要公開，該電影成為DCEU目前為止票房最低嘅作品。
《正義聯盟》集合多位經典英雄登上大銀幕，華納原本對電影嘅期望甚高，可惜11月首周開畫時不但未能打破其他DCEU電影嘅往績，更成為系列嘅包尾大幡。埋單計數，《正義聯盟》全球票房為6.579億美元，比之前排等尾嘅《超人：鋼鐵英雄》（6.68億美元）僅輸1,010萬美元。

現時《蝙蝠俠對超人》居於首位，坐收8.736億美元；緊隨其後有收8.218億美元嘅《神奇女俠》；而《自殺特攻》收7.468億美元排名第三。

呢啲呀

下個月黎啦

Hail Hydra!

所以咪貴D

信和1X樓

又貴又唔夠膽扭
Spidey figure唔扭下買黎把撚

呢張好靚

如果iron spider斬關節出diecast反而好扭扭得過

我隻homecoming 戰衣suit就真係唔捨得扭

同埋唔用diecast形式出應該冇可能呈現金屬色同裝甲應，加上iron spider對眼同套甲識發光

裝甲感

出面有條友話有去做IW老臨 到時睇下佢嗰劇透真定假

根本就係觀眾有幾好奇

開頭未知個超人咩料 比較少

BVS 大宣傳 英雄對英雄 好過成日打壞人 入去睇下咩料先

上一套伏伏地 但係壞人做主角 入去望下先

上兩套好伏 呢套可能唔同 加上女英雄 條女又正 睇下先

伏得太多 無哂希望

有冇人知會唔會有吹那3

應該無
再嚟應該係tv spots 啦

唔睇啦唔睇啦
呢兩條崔拿夠啦
其他留番入戲院啦

SDCC個條TRAILER 係唔係唔會有?

我都係咁話

收得咁少好撚癲
仲癲過MCU 片大收

日loop夜loop啲對白
好想快啲有得睇
又唔想咁快完
好折磨呀屌

再睇多D 就冇曬驚喜

見到AOS既野唔洗睇名都知邊個貼

其實好多訪問都劇透唔少

重睇CA2...真係好正

唔知片尾有冇captain Marvel呢

又上咗EMPIRE封面

Thor 帶住電慢動作飛落黎
襯埋immigrant song

仍然係呢套戲裡面最鐘意既magic moment
valkyrie騎飛馬飛劍 戰機爆炸變煙花
Loki 係條橋同頭盔做武器 拗腰
個個場面獨立都好正

對honest trailer 個句幾有感受
“Embrace the weirdo”
仍然好好奇edgar Wright 既ant-man會係點
利伸:鐘意而家既ant-man

我已經用左首immigrant song做鬧鐘兼鈴聲

你估直頭會唔會正片有
不過真係有都幾odd

ca2一定係MCU最好睇

無人貼 lizzie 塊面崩撚咗

仲少過垃圾 SS 真係柒到

下次會準時開新po架喇

嘩屌lizzie崩到
failcon都崩崩地
thanos下巴好長 真係dehydrated eggplant咁

丫又比你搵到張咁盞鬼既gif

dehydrated eggplant

Shuri都好似ps重手左少少

Hang機 搞到po左3次 自膠

Shuri係戲內同戲外都係兩個樣
建議你唔好搵相，化妝師技術真係好勁，畫到變左第二個人

黑豹有Shuri真係生色不少，佢性格好正

Cap Marvel有新相 望落幾好

lihkg server on9緊，好似係

你仲唔打救伯母

選個義工出黎做備用開post撚

仲有幅訂戶特別版

圖定伯母

等我打救伯母啦

仲以為有紅藍色suit

我覺得幾好睇
同埋輝神都半confirm 有紅藍suit
期待

唔講配色
呢套suit睇落真係有啲腫

屌笑死 個個都回左幾次

下半身好粗

可能隻料太厚 又唔夠貼身

好大波，包到咁實

我諗Brie Larson 平身都肥底
Btw 佢係pilgrim 個港女look

valkyrie騎飛馬飛劍呢幕好靚

valkyrie騎飛馬飛劍呢幕好正

紅藍一定要薄d,再push up對波
應該會整埋個髮型，到時就睇到個對比

你下面即刻示範多次
連登

垃圾server

正面睇套suit其實幾型啊
側面就...

#Sexist

屌...做咩回左咁多下

又物化女性

blue thumb

上身同下身都好瘦喎
邊忽肥

連登真係好辣殺 辣殺SERVER

真係要slim-cut啲
Concept art 公布個個造型真係好型
紅藍貼身 睇落好輕盈 好敏捷

見到出面正義聯盟完美屌打鋼鐵英雄個po,再望到呢個po名,覺得係同緊dceu講....

好想知你有無份
出下名都好

會唔會係後製會整slim佢 好似話太緊身好難活動

上半身做咩要加厚個SUIT

又有人連回

5頁了

連登爛server助長推post

堅持巴好快又可以開新POST

一講就有新圖

家姐都好型

呢幕真係靚到幅畫咁

我收番
可能個jaw 大有錯覺
法官大人

今次我醒目啦
想fake我話咩server 繁忙乜乜乜

數字上爆po
但實質上得一半係新留言 另一半都係重複

做數

笑到PK 個個又連回

一邊兵臨天下
一邊一夫當關

Taika Waititi 你好野

Metoo

dread it. run from it. destiny still arrives.

都係唔夠貼身...

雷神3係咁多套MCU入面最好睇一套

正到仆街

出自你把口

有聲

啊~啊啊啊啊啊啊啊~啊

咩呀

屌 做乜鳩 以為上面冇回留多左次

Cloak & Dagger

好白痴呀
八卦睇吓隔離做茄哩啡個post中咗劇透
希望佢9up啦

唔覺唔覺，A4上時Elizabeth Olsen都過30了

似9up

睇返肥登隻thanos好搞笑

希望有紅藍suit 再push up 對波
因為而家個套真係唔係話太好睇

我光速碌左頭兩頁
覺得樓豬係蝦腸就冇再睇

其實齋睇個頭係好型
甚至好過而家隻光頭purple (and occasionally blue) thumb
不過個身太細搞到零霸氣

但有氣質啊！！

我中意呢個慢鏡頭
每秒800格好正

當年睇完雷神2真係失望到
吖點知到左雷神3嚟個谷底反彈
成套野正到癲
個反差大到好似由地核一下跳左出太陽系咁

做茄喱啡做到邊個會死
即係做完佢企係度睇埋成場定導演大嗌 邊個邊個!你死左啦

起一起底 Don’t make stupid famous post都費時推

識貨呀

fb 見到有文嘅topic 講James Gunn 話有GOTG 成員過唔到去A4

呢幾日唔得閒追news唔知堅定流
但一路都唔明點解大家咁老定gotg唔會死人
就算有ep3都可以少咁一兩件架噃

劇透/疑似劇透可唔可以藍+細字

死淨Rocket同Groot
Vol. 3講重組GotG

搵史太龍入隊

楊紫瓊

雷神3屌打ca2

雷神2我都係睇過2次咁大把
實在太垃圾 完全唔想翻睇

根本成套系列嘅污點就係Darcy
Ragnorok先係真正雷神續集
唔多好佢加左guardians個搞笑風入套戲
三集黎講都係最鐘意雷神1落地球之前係Asgard個隻神話+Shakespeare feel
但係第3集真係成功令我本身WFC雷神> 覺得佢又型又勁

標題誤導 睇James Gunn twitter會易明啲

就算個消息係真都可以有好多原因

勁...我睇過一次....真係睇過就算

Darcy路人甲黎污到咩
Jane反而就污啦

Btw諗起個時CH上snl
有個sketch惡搞問左句觀眾真係需要智3咩（CH個回應係叫佢收聲）
諗返我地智3係好重要
一套拉返高成個系列

地球3人組留Doctor Selvig已經夠
Ragnorok係拍得幾好但始終想Marvel拍下其他類型
唔知thor 4搵番Taika係咪又用搞笑風

Taika黎緊有新project唔知要occupy佢幾耐

Thor 2最可恨嘅係唔可以當佢唔存在，唔同IM3咁有冇都冇影響

aether

所以Honest Trailers有樣嘢講得好中，Thor 3真係有意無意咁將頭兩集出現過嘅嘢收晒皮

宜家吹到會有Silver Surfer

deadpool 2好似好唔掂

試影好多人屌 跟住而家話補拍補獲

唔係就上咩

Taika性格好撚正
睇佢地拍似玩多過拍戲
比佢導演一定勁好笑

聽講Anthony Hopkins都係因為佢先肯拍Thor 3

我估 Jeff Goldblum都係

講起Jeff 真係好正

本身已經覺得CA 會係一個潛力股 因為佢個角色既態度好正 能力方面又唔會好似其他hero 咁誇張但又唔會廢到好似Hawkeye 咁
之後果然第二集咁撚正 Russo

gay master 觸手play

個人認為第二集Thor 係MCU 最差個套
主角 奸角 故事 動作場面 都好差 成套好悶

CA 2 › Thor 3

其實唔係太拉唔到 因為Thor 2 太差
相反CA 1 係有D 位做得麻麻地 但對cap 既描述都好好 所以CA2 真係拉到CA 系列

張圖有聲
真係正到起雞皮

Orgy
It’s a tie 真係好on9

我覺得Jeff真人都好gay下 遲啲套jurassic world 2 又有佢份 仲有chris pratt

mcu 大隻仔chris逐隻食

loki俾佢玩左兩個禮拜屎忽

其實 有無人記得thor 2 係抄 Animatrix

Nebula算唔算guardians?
我覺得佢死硬

一講hehe 你地兩個即覆

又係Trailer冇影

30秒有大頭呀

thanos 對女兒狠下毒手

屌你老母臭閪Trailer post有人戲透，好彩0.01秒就熄咗咩都睇唔到

Life. Um, finds a way.

話時話，4月就到，幾時有dc狗list

啱啱係reddit 見到

一定追住thanos黎咬
然後一拳打撚死佢

Silver Surfer係咩一回事

9up

M記有版權咩

9up到
根本連個deal 到未seal 好

新加坡sands

整個xx算法 計算埋d潛在危險嘅dc狗

Project xx requires insight!

Project 150 requires insight

佢後生時係sex symbol黎

不過我覺得以家老左都唔差

好多targets

你地有無睇佢套the fly
我細個睇發左成個禮拜惡夢

喵喵

舊鎚正好多

個視點好正
喵喵遺作

四月十六號咁早

有人話p字個度有antman

污點啫

喵喵will return in Avengers : infinity wars

手多打多左個s

喵喵 will return in Avengers: Infinity War

但都幾似人影

鷹眼呢

頭號係邊個？

cast 有唔少unexpected 嘅人......

冇咸帶

有Yondu

好驚呢到都有spoiler

好葡萄
香港太豆腐膶

睇唔到嘅我

我係twitter見到都無㩒入去條link

嚟埋香港啦 咁近

得！
哇屌！正喎
Open to public with no fee
試下Plan幾日假去先

有silver surfer喎

唔知大家有冇睇過, 幾搞笑
隊長嗰樣好FUNNY

fake 啦

新加坡4月16號首映
比LA 23號早咁多

fans meeting 咋

考慮下飛唔飛過去先

Rich lun dou

好想去

stark

rich

150要劇透可能會飛過去

一早block左唔怕

應該會去埋支那宣傳
話哂係票房重鎮

支那唔係一向會遲D上架咩

近期除咗homecoming黑豹係遲D上之外
大部分都係跟美帝同步

飛新加坡原來都係千幾

問題駛唔駛係SANDS住一晚

睇thor3果陣有冇人懷疑過永恆之火係soul stone
可以令hela軍隊同火人重生

Open to public 應該唔洗掛
個個都係Stark

Eternal flame 好似唔係咩人都復活到
仲有 soul stone嘅能力唔係復活咁簡單

1晚3000

窮撚住開hostel

sands 正 個泳池

疑似新suit

係咪迪士尼promo果件？

425嗰日要present唔走得堂 要忍著唔上網半日

yes 隻蜘蛛大咗啲幾靚

有午夜場睇午夜場

返工
個日記住專心上堂啦

希望有午夜場
就算要返早都照去睇

撞正例假
諗住買定晏晝一訓醒就去睇
跟住上黎討論
記得果陣avg2 早場
sigyn 絲打坐前面

星期3 day off

夜晚先睇得

425請假去睇

睇完返唔到家

pearl 講氣候有war machine

DP2而家好評返

我準備好哂24同25
博有24午夜場
我記憶中得 civil war 同star wars 7同8有

香港人唔知reg唔reg得

靚喎

出面post有人話Brie Larson個樣趕客會搞到套戲仆直
明明就好正

想問下接龍嗰班有幾多係DC狗嚟

Captain Marvel個能力難搞過Brie Larson個樣

又唔見金剛仆直

支那連檔期都未有

法官大人

雷神遲成個星期都死啦，係得dc戲先同步咋 呢度冇人夠我熟 次次都飛返黎睇首日

重點係有無露波先

預告一出咪又照j

條預告度有幾場佢穿小背心露波就

話套suit著得密實都on9既
全套戲黎講著suit會佔幾多比例？
一定著便服多架啦
實有波睇既

Brie明顯係賣pure同true重有演技
我覺得MCU戲演技好都幾重要
要人一睇就覺得個演員就係果個英雄
你睇下隔黎超人 成日忍屎樣都俾人笑
我地既地屍公主 佢既表現好難令人信佢超能力咁勁
最垃圾既唔撚係人都係靠black bolt叫做有d野讚下

Brie Larson同Jessica Chastain一樣，一開始睇嗰時真係唔為意佢地咁大波

因為Brie你見到佢個樣係可愛type
你唔會第一時間望埋佢對奶

Brie我都認同但Jessica一眼就會睇到啦喎

perfectly balance
as all things should be

亂講
我條條女都第一時間睇對奶

ca1都係得一場焗麵包
一樣j死人啦

lm

咪由佢講囉 以今時今日m記有可能仆直咩

呢套接住iw個勢 又係a4前一套
啲人又等左咁耐 加埋女權光環 都幾難仆

係正avg3同大結局的avg4你想仆？
個時夠話黑豹仆啦，結果

一場已經夠做名場面

又史上最佳

我都記得個時好多人力架力架話黑豹仆
北美就過tlj avengers highest grossing superhero movie

重點有無150份

屌成班on9仔生番咁
人哋嘅文化禁忌, 不停講講講好似好幽默咁
次次睇見都火火哋

搞到過多兩年已經唔想再認自己係香港人，宜家基本上FB都已經開始有啲on9中學雞都叫直接黑人做力架力架，有啲大個啲會識用下個腦都算，最怕係過多兩年佢地都係冇撚腦。我已經plan好晒未來會去外國住幾年，，到時去到外國話俾人知我係香港人我真心驚會俾人打，個朵仲臭撚過中國人

鄉江人真係自己丟自己架
人地支那人閪果班係閪上面
鄉江人係縮骨果種閪

最慘係咩, 中學雞都算數當你細路仔唔識世界
有啲喺音樂/文化圈, 唔使多喇, 有啲頭面/ 人脈嘅
私下出個post都係照講n-word, 完全唔撚覺得有問題
唔尊重其他人嘅文化歷史到咁, 井底到有時係難以置信

全部都好想要...

spidy 9.9

佢哋真係覺得好笑果下先慘
仲要變埋主流 話人力架啲cm永遠勁多正評
有時真係諗有無咁多小學雞
明明自己都係俾人歧視嘅一群 走去歧視人 真係無眼睇

呢間野手工勁差...
特別噴油好多都出哂界
完全唔值9.99

100分captain marvel

唔好話咩力架啦....連劇透都可以玩得咁開心 真係好撚劣質

諗起TLJ 咩TDK

Elizabeth ig 係咪有玄機 宜家驚弓之鳥mode

?

佢隻手橙色光

Brie Larson靚女喎

梁國雄議員！

其實我想既重點係Brie Larson好正

唔同意

full metal bitch

塊面尖返會好好多

有奶便是娘

老實講, 計返年紀
我係Marvel都揀Brie Larson喇

full metal bitch真係我心中最佳人選
個樣好有英氣 體格又壯
但Brie又真係理論上好啲

brie 著suit好睇少少
但我分唔到佢塊面係腫定baby fat

佢好似拒絕左m記幾次 係咪唔中意演英雄片
不過佢真係好型

Brie有啲圖睇落好瘦
但塊面都係咁上下

本身有啲國字口面
同埋笑到瞇眼嗰陣有啲似jgl

有無圖 唔想慢慢搵返

好有氣質既女演員...

emily

佢已經偷偷地加入左MCU

我覺得佢塊面好方

覺得佢再操大隻少少就正啦

不過大家唔洗咁失望
如果Brie化岩妝個樣都幾正
Lizzie有時出活動著埋啲柒衫都會失色幾分
人靠衣裝阿

著戰衣好睇過晚裝啊...

Brie 睇skull island個時成日小背心幾正既

Skull island 變左超級大配角浪費到
不過

角係景甜囉

智你唔好咁

認真
呢位巴打係時候由頭開始mcu marathon

正 今晚返去慢慢j

有冇睇過brie larson套room

有 係戲院睇

好睇嗎?

大家估吓睇復仇者聯盟嗰時班Friend會問乜嘢

好睇 睇到好緊張

幫佢地惡補左先同佢地睇
上次AOU都可以睇唔明真係

一大班負LV

DL黎睇下先

好睇
不過Jacob好搶戲

拍佢好睇過老母

入面一堆傻鳩

D23 trailer個幕

戲院可以考慮搞啲負level場 困住佢哋
好似sing along場咁開放俾觀眾討論
點解嘅 啱啱嗰個乜水 頭先講咩話

當睇笑片咁旁聽下都好

以前會約哂一大班friend去睇
e家淨係叫有追開個2,3個算

呢到有冇人去睇包場

飛都未有得賣

好正

點解出面咁多柒頭見到隊長留鬚就話換左人

佢地隻眼生係屎忽，壓住左

假膠黎嫁下話

大家覺得今次有咩位
trailer同戲有出入

記得第一次好似係cw
IM開門 captain u look defensive
個表情明顯唔同
好似有巴打話唔滿意

Thor3就
無盲眼
又cut 左Loki 拋刀
Team Thor 係橋並排

BP
Cut左幾句對白
Trailer: conquered and conquerers
直頭唔同左人講

紅字其實呢下好型,唔明點解要cut
不過今次兩條trailer應該都好多野唔同,勁多句獨白應該都係為trailer先拍

仲有aou 黑人女人落thor果個湖
spiderman 同iron man 一齊出動

有無人覺得隻眼好大好cute咁

Fix到

都係之前討論過其中一個解釋方法
將phase 1壓縮做兩年內 但係stark expo係2010
點都係8 years later 累事

雷神3預告同正片爆槌地點都唔同添

呢個係後期決定改地方 你睇番啲deleted scene原版幾得意

doctor strange

不解之謎

ce補拍完AVG4之後
唔再續約

見好識收係好事啊

應該交比下一任...睇下佢會戰死定點架姐

講開負lv
想像下到時出面啲iw討論post肯定勁多人問on9野
到啲m撚答到燥佢地就會話"睇哂mcu好威咩" "咁都有得扮老屎忽"
屌哂呢啲人老母呀
唔記得mcu細節/冇全部追哂都算
有留心睇套戲都唔會唔明既野都要問真係死撚開啦

dd都fake人
又話battle of ny係2012

其實...... 係Dr Strange 玩蘋果玩到搞亂時空

點都唔會夠 alien covenant咁爆架啦

入小圈子POST保平安

公海唔會覆了，留翻係度傾算

Alien trailer 衰咩
利伸alien fan屎

輝神應承我地有official timeline 嘛
不過諗諗下可能a4之係先出
A4點都有少少機會攪條timeline

Alien covenant trailer入面其中兩幕應該係下套續集入面嘅正片嚟

好似trailer見到 shaw同david友好相處

入場睇係見到shaw比david 劏左 仲要係冇shaw出過場...得返條比david玩弄過既屍

我上年都冇睇trailer入場

正如James Franco 套戲一出場就死咗
另一條短片有佢出場

人地想睇alien, ridley scott就整部prometheus....點知又幾好睇

到人地期待出prometheus 2佢就出返alien

呀屌你呀正正係我心聲
Prometheus 睇完再睇呀又幾得喎睇下你點駁落去alien 1 咁巴閉
點知covenant

諗諗下仲有James Franco

搵番啲trailer 睇下先

係喎
仲要對白都無
係爬山up一兩句

講開又講

prometheus幾好睇 magneto

Alien 5

都唔知Ridley Scott 仲有無力拍落去
80歲

之前睇news講alien covenant唔太收得之後個D好似收收地皮

唔知真定假....但我仲想睇prometheus 2

困左loki係公廁

都好過falling for 30minutes

Hottoys劇透

Block 埋hot toys 佢

Fb見到小小
即刻unlike 睇完套戲先再like返

呢個仲撻我"細蚊仔無睇過house of m?"

我覺得falling for 30 mins正啲喎
至少呢句個笑位夠突出
公廁就唔夠好笑

重點係佢抆刀果下好型
困公廁就無抆刀

係咪蝦腸黎

佢之後發爛渣話自己研究開漫畫
上面果句唔係100%肯定
但係就100%肯定我無睇house of m
想知佢係咪小圈子巴打

屌 loki果張 唔知點解智隻手郁果下好智

漫畫都收皮

Hela
智我覺得幾型

Thor先係養子

下面loki個張喎

家姐好型

抆嗰下thor個反應都好正

眼殘sor
的確有d智 唔知係咪向下

啱啱買咗empire新一期
佢有本書仔送 10 years of mcu
有無巴打有興趣？一陣試下scan個pdf上嚟

想睇下

係唔係分哂唔同封面？

有

係 我樓下得兩個version
我買咗daddy果本

X2

個superbowl weird trailer 勁正

odin全家都係二刀流 仲要明明本身個個都係法師遠攻係強項硬係要用物攻

有46頁 都幾多字下
唔想睇晒嘅可以飛去後面50 greatest mcu moments同daddy對其他人嘅稱呼
仲有最尾果版填plot holes講8 years later

巴打真有心

巴打好波

辛苦了

除左感激仲可以講咩

thanks

Dp2 trailer
Fing鞭果下fing得咁hea

好撚想有tom hardy
不過佢去咗sony 做venom

mads mikkelsen 唔係係 dr strange到做左villain咩

Kaecilius
應該打錯？
Btw 點解仲唔接受Brian Cranston
Me white

Mark Strong去左DCEU
除非學莫菲斯咁兩邊走

Matthew mcconaughey 係咪差少少入到

唔係打錯 括號係我哋原本想佢做既角色
我地呢個表存在左好耐
如果你地想加人可以出聲
但唔好太偏同冇人agger

原來係咁
唔好意思

原來無dicaprio
佢做Norman Osborn 都得喎

Osborn應該唔會再出
最多cameo

係咪講緊日本妹
原來唔止我覺得
硬係形住佢負責派膠
正片會fing fing吓cake到自己手腳

大家覺得25號或者26號有得預售未

電視劇全滅
條timeline正式完全同劇不符
DD S1嗰幾份報紙慘死

應該等到香港開始有廣告先會有得賣

希望25號有

Ansel Elgort, Jon Hamm, Saoirse Ronan, Alicia Vikander, Simon Pegg
點睇佢地?

又或者係啲重要時候鞭尻自己人

Netflix係dd s1提2012
AoS就真係可以變coulson發夢

無跟開Aos
發生咩事

電視劇直接who fucking care

電視真人人都讚好得DD

jude law

jj?

有人覺悶，真係要好撚多人都一致好評始終都係DD

DC狗名單

01, 名：BABYGROOT，編號：#81397，（俗稱150）
02, 名：老人k，編號：#64922，（150條女）
03, 名：SM女王絲打，#861，（曾經叫沙贊，判官）

等大家補完

04 AreYouKiddingMe? #91196 （Mon Post狗）
05 無敵大雞巴 #18818

好型

不如加埋理由

01, 名：BABYGROOT，編號：#81397，（俗稱150，為dc狗大佬，多次恐恐嚇人劇透）
02, 名：老人k，編號：#64922，（150條女，精神病發開post屌你，劇透）
03, 名：SM女王絲打，#861，（曾經叫沙贊，判官，入小圈子post搞事）
04 AreYouKiddingMe? #91196 （Mon Post狗）
05 無敵大雞巴 #18818

05個個衰咩？

05舊登已經成日引戰搞事 嚟度呢到都係 勝利巴肯定認得佢
雷神3上之前都已經有份屌 但JL收左皮之後唔見左影

雞巴就算啦
佢其實好麻麻150
而家都好少出山
你打個(已退役)

舊登元老級dc狗

佢地個款唔似想入mcu

髮線
加頂帽俾佢好冇

洛狗

佢同書面語應該都唔係 中意引戰only
洛狗咩戲都劇透 包括DC

歡迎一齊作出修改

書面語黑豹時都有劇透

出埋引戰狗名單
我覺得佢兩個有必要提大家block

咪撚戇鳩啦

離離題先
近排大作TLJedi出左bluray花絮
聽住大師講解佢套野唔爭氣笑左
糞作都可以分析得咁專業

巫唔知咩咩仁

真係好正

最近睇多次incredible hulk
睇睇下我發覺
完全想像唔到mark Ruffalo 好似Edward 咁係巴西到逃亡
又敏捷又好打

呢個係佛地魔lv
講左就仆街

劇透王似書生 如果要拍hulk origin應該要改過第個劇本
到時佢逃亡應該要用智慧逃
EN佢1st rule you do not talk about 形象太入腦
點都會覺得佢唔打得都捱得

係喎
真係太入型入格

I see, btw, 想問吓phase 4 有咩新重要角色你地認為可能出現and casting?

想要Richard 嘅nova

你地又漏左150條舊菜忽狗
仲有dick grayson

竟然有人唔識舊登dc狗元老雞巴
以前仲有hq ck哥 shady狗 etc
不過成班退哂役

呢條懵撚智3嗰排仲有出黎同我嘈
之後就潛到落地核

忽狗咩都唔洗講 加句精神分裂就夠
退役果班已經同趣仔傾超人做哂fd子

咁快d幫手填上
要清楚寫埋會員編號加上理由
最好遲d搵埋證據，費時俾佢地話我地老屈

佢俾150中出即飛左？

見到ck哥個名諗返起以前舊登開戰個排

忽狗狗如其名
份人忽忽地 唔知點溝通
同大部份波台5P差唔多
我覺得150係怕左佢

整得好靚

好勁
隻Hulk都好痴線 整埋頭髮眼眉毛個D

有冇人睇緊im3

不想回憶，未敢忘記

咁嚴重

睇緊 當重新記憶下

其實淨係最尾曬冷好睇

fox movie 而家都播緊 gotg2
Yondu

其實好怪....咩我個人就係ironman唔駛D甲...又爆哂佢當放煙花

套戲係柒 但呢個msg傳達得好好喎
由im1已經講緊i am iron man 到3首尾呼應返
tony贏在食腦 就算冇甲佢都係im
愛回家句if you're nothing without the suit then you shouldn't have it都係呼應緊呢度
邊忽怪

我意思係tony係im都唔駛爆哂D甲去做proof

感覺好幼稚...

Tum返pepper嘛

到aou咪一樣整番哂d甲

講真每套甲都價值不非，佢為左pepper燒哂咁多銀紙真係唔嫁佢都通唔通

應該得pepper會令佢咁捨得，其實女人做唔到呢個地位

所以civil war咪暫時分開左

有冇人睇緊daddy？

幾鐘意係天救人個幕

呢套除左假滿大人同啲甲容易爛之外都幾好睇啊
最後爆甲幾感動 pepper應該真係俾tony呃左

成日話tony廢，而家咪真係俾你睇佢唔要d甲一樣掂

好啦炸晒d甲又唔滿意

雖然起iw會整返批新既

其實套戲個message好正
無論係獨立咁睇定三部曲既首尾呼應
只係中間個表達方法做得唔靚

im3 幾好睇喎 意思幾好 佢真係比你睇到佢冇甲都好撚掂
假滿大人係唔好 但用假滿大人呢條橋對個劇情黎講又唔錯既

屌im3個post credit scene勁失望
如果當年就暗示ultron一定正好多

you get it
佢真係表達得柒左
但其實講tony心路歷程同成長係好成功

banner好qq

聽到訓左

i am not that kind of doctor

可能要揾怪醫史傳奇先得

有7個degree但冇學揸space ship

唔係degree係phd

手殘打錯sor

一個月倒數

我覺得依套票房咁高的原因就係預告度有幾十部Ironman 吸引人

范冰冰

因為marvel studio 己經幫晒每套戲大約要做咩有咩message
做得好唔好就導演功力

依套同ca 2係一個對立
同樣都係講依二個角色的成長確立佢地的價值觀有唔同,為內戰鋪路

通常寫劇本都係另外搵人寫
除左肥登aou同占巾gotg2

咁導演都有責任睇住份劇本寫得好唔好，同埋寫的過程都會加自己idea,仲有分鏡剪接依d野都會影響部電影，所以責任最大一定係導演身上

係 智2同CA2劇本係一樣人寫

記得聽過唔知邊個講
導演決定電影下限，編劇決定電影上限
即就算幾鳩的劇本，只要有個好導演就可以令佢差極有限，同埋導演係指揮成隊人，可唔可以令到個編劇發揮得好都係佢的工作

Mad max fury road
個故事極簡單

Nolan成名作個劇本本身可以話悶
但佢一玩到調轉播立即唔同晒

IW TV Spot開始黎料 大家睇路

有新片段

大家可睇可唔睇 但唔太算有spoiler

BTW好撚正

好想快啲睇

認真當年未對marvel有研究 唔識滿大人係im宿敵之下抱住普通觀眾im fans入場滿大人個twist其實幾爆 唔覺有咩問題
而且第三集好show到im同rdj嘅魅力 最柒係啲壞人 好卒仔feel

其實當年入戲院睇
見到mandarin 個處理真係勁失望
又講到有中國演員係裡面 所以要避嫌 個下係藐左一下

但後尾睇埋導演講啲野
即刻如果mandarin 從來都係虛構 一個concept
不過係經過渲染 經過安排而打造超級恐怖分子既形象 然後經媒體大肆吹噓
其實現實生活中接觸既媒體其實都有自己既立場 企圖去帶個message 甚至影響你

不過係唔鐘意mandarin個真實成個傻仔咁
係演員無問題 但啲行徑唔洗成個傻仔咁
寧願佢係擺明知自己係製造緊恐怖主義
但有錢收 有戲做就ok既自私精
後尾又話整容又盛 就覺得有啲多左

present手法好爛

所以講IM3永遠都要攞CA2出嚟講，兩套都係Phase 2 政治隱喻比較重嘅戲，結果一天一地

最緊要都係鋪排隊長同tony二大要角的心路歷程，為內戰做準備，理論上係相等同樣重要，結果導演能力決定左高低

有新footage

不....不了

好正架睇啦

呢個啱

無咩spoiler

多左幾個畫面 唔太影響既

得返一個月之嘛

忍下啦

我覺得IM3 +AOU先鋪到Tony係內戰既故事線

Agents of shield

守緊寡
我已經進入無嘅境界

劇情上真係麻麻
但比人捉左脫困同最後總動員真係
場面上動作上其實係好正 係奸角呀心理描寫嗰啲未到位

Black panther 佔左2018 目前為止 domestic 所有戲嘅票房40%

BP拯救北美年頭票房

諗諗下
唔知aquaman 會唔會有iw一半票房

Suckman 過咗ss已經算係咁
仲想同MCU比較

我由avenger 開始每套都係imax 睇
終於有一套係全imax 拍

不過香港可唔可以引入2D Imax 呀屌佢

Iw一半你大低估iw/高估aquaman

但IMAX仲未有飛賣

已經準備好俾IW破IMAX處

好心急

香港imax 2d只有套戲得2d先有

之前睇interstellar係imax 2d

見到上面有tv spot
堅決一條都唔睇

即刻關左youtube預覽

Dunkirk 都係
Nolan 唔like 3d

俾你提一提 即刻熄

我好驚會唔會有仆街買哂頭幾日d i max飛拎黎炒

Marvel imax一律得3d
隻眼好攰

按位置黎定炒價
人在支那 好驚買唔到飛
一日未確認買到戲飛 我都唔敢買定飛機票返香港

唔會啦放心都得
我次次都無遇過
所有marvel 同兩次star wars imax都好易買
大家放心

發達大計 有得諗呀

台灣有得揀IMAX 2D正

究竟幾時開始賣飛 每日捕住

我都睇埋呢兩個就算！

好難忍

一定要第一日睇

直接買左imax 3D 喎我

有時睇3d硬係覺得隔左一兩層咁，睇得好辛苦
而家通常睇2D全景聲

戴住眼鏡再戴3D眼鏡真係好撚辛苦

其實3D冇乜特別
除非佢真係阿凡達級數

會唔會4月先開預售

that's fucking real
雖然我有特登買夾住眼鏡個款，但IMAX既話就真係要戴住兩副
除非特登淘寶買

仲諗住睇2D IMAX 如果得3D IMAX就算

IMAX冇夾住眼鏡個款

吓你邊到買

肯肯定得imax 3d

唔 睇

想問下 I MAX 買邊行會睇得舒服啲? 第一次睇IMAX, 好耐之前見過有巴打分享過IMAX坐位法但搵唔返

邊間先？除左裝修咗新個間megabox IMAX 之外 間間IMAX 都試過
我就覺得moko IMAX 麻麻
isquare 機場就幾正不過isquare 就貴 機場就太遠
反而元朗個間幾方便 質素幾好 價錢又唔太貴
位置既話最好揀中後同中間位 中排都唔係咁好 係越後越好 尤其係因為3D
利申：由avg 1 開始就睇IMAX 3D

同埋舊megabox 係最伏 個戲院好扁就算坐到好後都好唔舒服
但佢裝修完之後有十二聲道
所以今次iw應該會試一次megabox
正嘅話就係megabox睇多幾次
唔正嘅就去元朗睇算 抵屌好多

同埋moko 最伏就係又唔係平過isquare 好多 但isquare 正好多

剩係睇過megabox 因爲其他都好遠
IMAX個mon好大，要買後d就返個距離

喺青衣返工
諗住4月25放工入機場睇IMAX
其實想多d人一齊睇
諗過出1000請多幾個fd入去睇

咁豪爽呀巴打

請我陪你睇啦咁

有冇人試過megabox新裝修之後imax係點？
淨係係機場睇過imax
今次想搵最好嘅場睇

IMAX 黎講megabox 個ratio 最好即係睇到最多嘢
如果好彩可以買到最後一兩行既話可以試下
但如果係去到中後排已經會睇得好辛苦
利申：之前Dr strange 係未裝修嘅megabox imax到睇坐中間個排 我同女友睇完出嚟條頸勁痛

最好應該係機場

睇過一次幾好

平時睇最多係ISQUARE

請埋我
BTW 機場IMAX係最好咁濟

應該會揀ISQUARE

IMAX:
機埸>isquare>元朗>moko >舊megabox

想破IMAX 處就入機楊睇
包你睇到唔想走

新嘅megabox有冇巴打試過

上網搵到
踏入2017年，UA MegaBox IMAX影院全面升級，此影廳提供271個座位，影廳主打中港台唯一設有12聲道IMMERSIVE音響系統，包括新增4組置頂天花喇叭、１組置頂前置喇叭及2組側聲道喇叭，提供更立體的3D環繞聲效，加強震撼超低音，影廳亦換上全新的布幕，影像投影更細緻均勻。
座位上應該冇變
但個聲就
所以坐最後應該ok

等等先！
點解你會買到飛先

跟隊

我睇過機場同Yoho
機場我之前坐G好似前左少少
Yoho係唔錯但要小心d觀眾群,個次開場睇見到咩年齡層都有個心都離一離
好彩無咩事

英國撚
出崔拿2 果日同時開售

緊係美麗華影城IMAX最正

英國多唔多人搶

睇大家講3D講到咁
而家有啲驚

你贏

果日崔拿出左個零鐘
我果場經已得番一半位
仲要講到明果場 係無小朋友
18以上先入得

YOHO

哇可以有啲咁嘅condition?
好撚正喎

隔唯巴都係 佢都買左飛

我都係第一次見

香港應該分埋廢中廢老場 情侶場 細路場

成一年
咁即係應該有唔少巴打試過

睇你好唔好彩啦 就算去其他戲院都有機會遇到呢啲人架啦
不過我每次睇都係最夜個兩場 所以好少發生呢啲嘢
但有一次係isquare IMAX 有大陸人係戲院到大大聲傾電話

笑左
好認同

我都試過
明明已經係day one imax
都有人係到大大聲講電話
用大陸話

上次睇TLJ....有成咋diehard 鬼佬fans 著哂SW衫

如果有人大大聲講電話應該比佢地溶左

係我就唔忍
係褲袋umm個銀仔出黎掟尻佢

我知去第到都會遇到仆街
只係覺得元朗真係容易遇到D
周圍都係支那人同廢老
利申 住左元朗5年

旺角勁多人邊睇邊禁電話/冇較熄聲
又一城好高質

我嗰時pin point 唔到條仆街係邊

開散彈 攬炒

好想返mel睇imax

過埋pacific rim 2先有得訂?

去新寶睇Coco
後面個細路係咁踢張椅
不過佢老母有細細聲鬧個細路就無屌9佢

我覺得真係睇場次同睇咩片種

最怕係以家marvel hit左多左細路睇,之後成家去睇又係嘈到死咁

一定會

又一城個house 1真心高質 係無imax咁大不過有全景聲同行同行幾夠闊落
比較少遇到廢老同細路 只有一次係個到睇智3隔離坐咗2個腐女內地人 一件到loki 同thor就即係鳩叫 又不斷傾計同出入去廁所阻住我個畫面
揀早場同超夜上場啲觀眾就會無事
諗緊day one 去isqaure睇定又一城但係覺得imax 3d 真係 好on9呀

對音響敏感嘅人會幾好
但megabox個幕好近 坐前少少都睇唔哂

當同第一集一樣15億
Suckman都要7.5

26號英國imax第一場

得返一個月 仲未pre sale

iw 會唔會比 han solo同DP2拖低票房？

deadpool 2都有啲可能
han solo都唔知邊個拖低返邊個轉頭...

我話出1000係想d fd可以一齊睇首日一齊high姐
如果真係實行應該會俾我女人斬死我兼以後唔俾睇marvel

之前睇CW係睇megabox imax
Avg 1同智3係睇isquare imax
其他都冇睇imax
通常揀星影匯1院
個screen都大到不得了

btw想問有追開agents of shield嘅巴打
係咪confirm咗套劇係coulson ff???

無firm

只係因為一d事出現左一個fear dimension，會將人既恐懼具現化
Coulson見到既恐懼係deathlok
佢同Coulson講話一切都只係你ff，你仲係張手術台到，只不過係你想做英雄
可以理解做Coulson有第二條命之後潛意識一路恐懼既野

笑死
cut到變左Bucky同時以角色同演員身分參戰

睇han solo套野咁高

唔覺又一城高質
俾堆ABC嘈過 又有人玩電話

佢同BC個中文譯名都好過癮

謝謝解釋

高質一定係Elements

其實Day1 Megabox IMAX理論上都高

旺角真係仆硬街
特別係百老匯同朗豪坊
如果唔計imax應該the one算係其中一間啲觀眾比較守規矩

又一城睇過兩次, 一次係睇thor 3, 一次係睇其他野
感覺幾好, d位又好坐, d觀眾又咁岩幾靜

到時有飛賣大家會上網買飛定去戲院買?
好少上網飛, 因為要收手續費 同埋係咪無得拎贈品?

搭幾蚊車好過了

冇得拎

如果冇嘢做就去買 而家贈品有時要正價飛先有得送

贈品要買2張以上先買

我次次都係網上買

贈品要買2張以上先有?

圓方正啊
環境又舒服

2張正價
上次特登入機場買

歧視單身

圓方貴呀
同埋我去過2次細院睇都坐得好唔舒服
太矮

上次黑豹趕住入場唔記得左拎
之後對上幾次首日睇都係自己睇

通常都同朋友睇
上網買無贈品都幾麻煩, 有時真係未必抽到身去買
不過都係睇佢今次送d咩再算

始終都係starwars嘛

screen 大冇用 最緊要係IMAX 個 ratio可以比你睇多D 個畫面

有冇人睇過銅鑼灣jp?算唔算係港島區最大mon既戲院？

港島人睇開銅鑼灣 times square都大不過好撚貴

jp世界級
以前係mcl嗰時又抵睇mon又夠大
好多套mcu首日都係喺mcl jp睇
而家轉左做cc就冇再去過
唔撚想俾錢黃百嗚賺

以前UA網有得係就黎有得買飛個度禁咩有得買就sd email通知
而家冇左

新技能,分身

win巴睇開港島？ 如果mcu首日我係香港多數都係jp又夠早又平 可能同過場

暗瘡

好想奶

宜家imax係咪得哩四間？UA iSQUARE
UA Cine Moko, 機場 UA IMAX 同UA MegaBox
bp係娛樂行間戲院睇 感覺都幾好

元朗yoho mall百老匯都有IMAX

屌你老母

尋日喺娛樂行睇pacific rim
太細了

元朗yoho 有 IMAX

Pacific Rim

第一集OK,
CG正
好睇過變型金剛

以前有mcl jp就多數睇港島
而家就視乎邊場開賣先就去邊

當年就係係機場睇第一集

真子好正

awesome dumb movie第一集好撚正
我成日翻睇
劇情故事簡單到暈 機械人打怪獸
但出到黎就睇得好爽 啲甲又型
肥拖羅

第二集見到柒頭finn同景甜已經唔撚想睇
睇trailer覺得成套野個feel好撚cheap
好似高成本啲既特攝片咁

周海媚

第一集梗係正啦 又有香港
第二就

事實就係一混入支那人套野就會變7

rogue one 好彩冇事

第一集個香港咪又係鬼佬心入便個香港 外國唐人街咁

邊似得TDK咁真係係中上環拍外景....雖然入便D香港人變左做支那人行事方法

一係就係好似skull island咁做布景板 但見到支那人多少都有點7味

鬼佬拍香港就算數喇

張晉

用黎試機一流
故事簡單唔拖泥帶水扮深奧
打鬥爽得滯唔會亂
肥拖羅D戲Art direction都好勁
真係幾好

第2集就咁睇trailer好假
冇哂機械人果D笨重感
好似睇緊日本戰隊片

仲靚過自己出街睇景
睇香港比人打爆睇到好爽
相反睇番變型金剛個香港

第1集先似戰隊片個種笨重感
第2集係似transformer

因為宇宙最強唔係支那

我們付了他們錢他們還不來

荷里活真係年年都見到香港

baby半個支那人
Independence Day 2

最撚憎睇iron man 3個強國醫生

蔣叔叔 蔣叔叔

第2集都係等佢出bluray算

變型金剛
Michael Bay

rogue one ip man個gay fd咪支那人 讓子彈飛個位

睇到想屌出聲

不過可能係神預告黎

Nolan拍到香港係亞洲gotham咁

本身都期待....見trailer比人屌已經有不安

而家出便仲有個POST屌

都係慳返D睇IW多次好過

點知iw post credit scene見到景甜

第一集男女主都揀得好好

記得係高登討論好似開到幾個POST 架pacific rim

我接受到佢比THANOS一拳收皮既

好似冰冰比3隻sentinels插死

當年睇老變4真係睇到屌出聲 多支那廣告都算
中央政府一定會全力支援香港
呢句同場好多人都嘩同鬧

香港正面維港,後面係支那唔知咩景點

Doctor strange 就唐人街咁
鬼佬心中香港=唐人街
加週圍古惑仔丶地下濕唒丶霓虹招牌

個日本妹好似老得滯 扮純情冇咩說服力

老變4仲拆埋政府總部

反胃

一堆山

施捨一秒比佢出場黎thanos捏爆啦

Dr strange 個香港都麻麻

菊地凜子拍第一集時都成30歲啦

鬼佬心目中既香港 wet market

同埋香港申請封路拍外景太難

真係隨口UP都一堆戲有香港

battleship又有

智個套黑客

想當年都有

范冰冰做手術.jpg

正喎

痴線咁清既

好似油麻地加大陸溝台灣咁
不過有雷生春加少少分喇

第二集望完個wiki 個plot真係不了
仲要忍受Finn
翻煲第一集算啦

7頭finn + 景甜

見到佢就諗起 canto bight

搭出嚟算係咁，屌你老味唔俾喺香港實地拍

睇呢套不如睇ready player one好過
利申: 已睇優先場, 正到瀨, 史匹堡陣味極濃

雖則封路係麻煩d 但如果拍得靚都算係宣傳啊
完全唔明點解要咁嚴 然後仲有人收陀地

好撚短視

講到真係香港取景多梗係雷神套blackhat

如果荷里活係用多d湯唯我冇乜所謂

嗰度係雷生春黎

湯唯我都中意

個GIF咁多其他野既

你地呢堆變態佬

係喎PO錯添
意思係求其一個都>景甜

湯唯正好多啦

就算兩個冰冰都好過景甜

Marvel最差costume 件衫都唔跟原著設定好失望

佢入iron man 3就冇所謂

就算TLJ rose都好過景甜
當我冇講過

點解要比較
全部都唔想要呀

講還講.....

唔撚係呀，又有個個黑鬼？

自己都忍唔住負皮左

咁真係要二簡一，景甜都好d
景甜係唔靚女姐，未去到樣衰

還掂套戲都鳩 TLJ唔介意佢做Rose個角色
起碼睇到冇咁嬲

最簡單，套戲入面同佢家姐撒己經睇到無咁嬲，導演的眼光

black panther 真係好勁

上左咁耐weekend domestic 仲有第2

而家全球1.2B

如果有得簡，你地想之前個hulk演員演到宜家定
一開始就搵宜家依個做？

就憑呢張相已經睇得出智者嘅眼光係凡人唔會明

睇慣左mark ruffalo啦

Mark感覺同其他演員夾啲friend啲

the unwise

佢部相機好正

我覺得EN會串串貢
之後就同其他人鬧不和

唔知馬後炮定咩，好似話原本一開始就想揾mark做
但以mark的名氣擔正好似冒險左d

佢仲有三部曲拍真係估佢唔到

破哂紀錄

可以正式擺睇star wars, 省返d錢唔洗買玩具

真係好撚有自信

TLJ 1.3B

過埋佢唔哂比面佢

我覺得Mark 同RDJ性格配合得好D
RDJ成日搶風頭MARK就怕羞大叔
一凹一凸

仲有佢同Liv Tyler會襯D

咁有1.3B都唔叫差既

FF到有人走過去話TLJ個plot hole佢知
比佢一句"而家邊個先係導演呀!!!!"收皮

唔差？
以星戰名氣又有luke做主要角色連avg 2都不如
死撚左去啦

我明，我都想一開始佢做，但在商言商佢擔正電影公司未必ok
始終佢好似做開綠葉

另wm就最想用返個個

the force awakens比你呃一次就shame on you
TLJ第二次就唔小心
第三次就唔會咁笨架喇話知你導演係邊個
Star Wars正式收皮

以前覺得前傳差
但前傳都係present得差但條大橋其實ok
如白卜庭個plan我一直都覺得唔錯，點樣破壞民主走向獨裁

宜家TLJ我係覺得佢全方面都好撚on9呀

佢話跟原著唔會穿

原來又多一段Infinity War TV Spot

TFA餓十幾年先2B

而家年年一套正傳外傳咁出....有十幾差唔多啦

首先反映係han solo到

對白同表達ONJ但主線其實係OK

TLJ不評論了...講到口臭

佢直頭係主角喎 做heimdall個仔
利申 好撚中意第一集 但第二集唔會入場睇

民怨未平
希望套濕鳩solo會flop

我唔係歧視黑人但黑人都有型
可唔可以唔好搵依條7頭呀

聽過係marvel想搵mark, 不過環球堅持搵edward norton
名氣問題

最大鑊如果計北美地區的通賬，只係好過2同3
但你要記住，依集係有luke

如果前傳放係今時今日同埋其他系列比會唔會評價好D呢?

我覺得norton同liv tyler襯啲
但ruffalo既hulk有睇頭啲

wm點解會中意之前嗰個
成個墨西哥肥毒梟咁
份人又真荒謬把自己看得那麼高

一日唔重拍ep8一日都唔會支持star wars

不要挑戰unwise

大隻似軍人同搞笑d
宜家依個成個道友咁話佢係軍人

今集有冇heimdall出?

定就咁up finn條7頭係佢個仔就算?

好似independence day 2咁....是但話條友係will smith 個仔一樣

最好笑係套戲仆直
福伯會係第一個出黎恥笑

起碼都戴返個箍
唔使好似原作咁成個M字擺喺個頭
整返個無咁誇張嘅頭飾都叫有多少誠意吖

同咩比先

個POST 名好適合對TLJ講

宜家己經好少會加頭上的野
thor無載頭
隊長成日除，avg 3直頭無

好似儘量都係show佢地的靚仔樣
裝備系例外如ironman, antman

MCU寫實唔會戴d冇作用既野

鷹眼都唔會載

唔評論佢個樣
佢做戲黎黎去去都係一個表情

Thor又係睇到想爆粗
本身個已經出得一幕
到諸身黃昏諗住有個新頭盔都幾型喇
又係幾分鐘打爆...
佢個gladiator造型好靚, 不過full gear好快拆晒

可以吹到佢幫助控制能力sth like that
正如spidey對眼變大細, 都係吹
不過真係神來一筆

聽完d傳閒可以砌個史上最不和嘅CAST

Iron Man - Tom Cruise
Thor - Daniel Craig
CA - Sam Worthington
Hulk - Edward Norton
Doctor Strange - Joaquin Phoenix

我中意黑人黃浩然係咪有問題
見到個個PO佢都比人屌

黑寡婦 - Emily Blunt
佢老公都有cast過captain

Transformers, 景甜堆戲, Mcu片

係
而家個造型好似路人咁唔似superhero

唔戴頭盔丫嗱

對住thanos其實載左都無用？

same bro
我地應該係僅有唔憎呢個wm既人
其實外國fans對wm評價都好高
佢地反而好憎鷹叔
次次見iw宣傳冇佢份twitter班人就笑鳩佢wfc

恥笑姐，應該未係憎

原來搵Peter Dinklage拍就係為左講呢句

老老豆豆
就算而家睇前傳都仲係覺得好大問題
係因為nostalgia同meme加分先令人有前傳上神枱既錯覺

唔係架 佢地真係想佢快啲死
成日話鷹叔丟低頭家不負責任
佢啲仔女疑得佢快啲死

事實係Don Cheadle同RDJ兄弟情做得幾好絕對唔輸比bucky同steve
civil war墜機果度同最尾果到幾感人
班友仔見佢串隊長一句就瓜瓜嘈
講廢
falcon咪仲廢

因為佢地個d大家都無家人所以無依個問題

有meme已經夠喇
但你睇番空戰
第3集的確精彩過TLJ同TFA囉
奸角又完勝
總之樣樣都好撚過新2集

紅字真係唔覺

見到WM 跌癱左好心涼

冇記錯係佢叫vision 射failcon?

我唔認同藍字

因為俄羅斯兄弟唔想D人屌Vision tk所以先安排WM射自己

咪一樣被人恥笑佢俾女迷，堂堂ai又有無限寶石犯d咁錯，垃圾

一直覺得WM冇乜表現
尤其換咗黃浩然做之後，更加冇乜
係im2 3行行企企，3 d戲分
Aou Cw 都記得俾人恥笑同fall
反而Ironman個個印象仲深

bucky係 ca1-3入便佔咁多戲份

不得不同意笨大巴

開頭扮中立唔出手
根本見到WM震聾佢條女所以特登射跌佢

而家呢個瘦撚邊忽似軍人...

好細粒....

Rhodey瘋狂支持Tony呀 Bucky就成日要steve揪住

揸飛機唔洗咁大隻!

如果用meme去評價一套戲
咁the room直頭係神作添啦
我認同佢空戰係好睇過新2集
但對白節奏表達手法都係on9
tfa除左冇新意之外其實所有野都係穩陣
利申 non prequel hater 但為左突顯sequel垃圾而盲捧前傳就over左

第3集配樂同lightsaber duel真係完勝7,8

佢唔廢就唔洗俾我地笑佢failcon啦
由蟻撚廢到而家

明明以佢的計算能力同又識飛
搵個角度係唔打中敵人都唔會打中自己友係易過食生菜
我係tony將佢好似第一集大部機咁
捐俾大學算

cw之後得返佢一個仲留喺tony身邊
(peter就算啦 本身就唔係avg舊隊友)

一日到黑只識溝女，當初冒咁大風險整佢真係心痛

CA2 果時都算 岩岩復出
蟻撚唔夠打
CW打X BONE 隊卒算好少少

黎緊如果剩係揸機槍射外星人真係

除左rey真係太屈可以打低ben仔
其實最後個下應該唔係特寫rey個眼神，變左佢主角威能
應該特寫ben個傷口又流血，佢痛到劍都唔穩最好自己跌低，咁樣反而仲好
起碼真係show到佢有傷先輸

但我覺得wm係仲廢
雖然都係50步笑100步

vision個打把仔又去溝女

都係Anakin問題姐
palpatine, obi, mace呢d角色都值得睇啦
同埋個故事都好有心思去鋪
TFA成套戲係bland到仆街睇唔到佢有咩誠意
TLJ就唔洗講
利申: 新三部出之已經覺得前傳冇問題

真係激撚死tony
當初連最錫既jarvis都貢獻埋出黎整佢
點知條仆街仔掛住溝女就射鳩老豆個死黨

睇番homecoming同cw
Peter同Tony條線都埋好位收尾

你睇過star wars正傳初版就明
其實好差係剪接度出問題，好彩之後揾左個奧斯卡最佳剪接的得主幫佢救返

但前傳就無所以，可以睇得出佢係一個好的企劃而唔係好導演
應該好似輝神咁而唔好做導演落場

唔拍門穿牆入黎成個痴漢咁
avg2全程裸體
講講下有少少驚佢

捉錯用神咁舖
Mace同yoda一樣咁頑固
Ep1賽艇個度太突兀

最撚仆街係明明以佢能力係可以輕易無人傷亡，但個心得條女

trailer見佢飛住射都好似好辛苦咁

anakin就係前傳主角
佢有問題已經係最大問題啦
都係嗰句 lucas啲idea係好掂 但劇本拍到出黎就膠化
唔俾佢做導演就冇事

Wanda太正，連人造人都心動

正傳淨係睇過special edition咋
直頭要搵番佢度故仔啦
不過而家有智者
太遲喇

佢應該好似marvel studio咁俾個大鋼
依套戲大約要做咩，拍就揾人拍，評價最好的ep5就係咁
eu都係大致人地做佢監察

咁我係佢都可能咁，正所謂法官大人
但你唔好事後都好似無悔意，好似條女無事就得

scarlet witch咁正佢仲係肯企係team ironman到都算係咁啦

如果冇記錯
正傳個剪接好似係lucas嗰時個老婆
youtube有片講剪接前後對比
到前傳離左婚 冇佢幫手剪接就出事

認真下先 其實佢鍾意Wanda都係Mind Stone既吸引?
佢又唔係無悔意既, 佢都有幕話自己Distract左

佢事後淨係好意外"哎呀原來我有感情"
真係好似零悔意咁

yes...佢負責攪成個3部曲個主要大網

每一套點拍就交比人啦

但而家unwise係想點我都唔係好明

咁就好好笑

利申左先, 對falcon有愛
大家係覺得佢能力廢所以笑佢, 定佢表現廢
佢能力又真係不及其他人, 但鷹叔BW呢d唔係仲廢咩
但Sam呢個角色我自己覺得好討好, 係CA2同CW都做左一個好Sidekick
反而War Machine就…副甲咁勁, 但表現就真係好柒……
佢d對白真係又尷尬又柒 趺斷支棍真係笑死人

Why not both

如果係 Mind Stone既吸引 ＆ 柒銀冇死
Vision會唔會鍾意埋柒銀...

一家親

佢宜家咁撚有錢做億萬富豪仲邊有以前年輕的鬥志
Wfc 啦

能力不足 表現出黎又廢
bw呢啲能力係仲廢呀 但表現出黎唔覺得柒
failcon俾蟻撚當狗咁撚 又俾bucky拆翼 連spidey都搞掂佢
真心唔覺佢表演幾時有突出過

佢出親場都搞笑, 一係比人拆翼,好難認真對待佢
比人感覺好脆弱, cw踢跌2個卒仔就以為自己好型

Rhodey著左甲其實都冇咩表現 最型係im2射D drones

頂我好期待Bucky玩槍其實
Sam有redwing都仲可以既

跑個步都索哂氣咁

唔好話俾cap知我俾人撚呀

所以點可能咁快搵佢頂cap個位
點睇都係bucky，唔通黑人大晒咩

btw出面post個俄羅斯兄弟真係笑撚左

無計 佢就係得對翼 點同啲高科技打
打唔贏蟻俠好正常啦 連Iron Man套嘢都俾佢拆

咩事?

凡人英雄黎講鷹叔係最好睇

failcon 只係一個軍人 + 一件會飛既甲仔

比人撚好正常啦

佢D對手bucky, peter 一係比人改造過...一係就有superpower

antman都可以縮細放大

同falcon打親既都有超能力
佢輸都好正常啦
以一個配角黎講佢做得好好

Falcon係能力唔夠, 我覺得佢輸個幾場好正路
Rhodey係著左副甲咁勁, 但個人既柒味係件甲到滲緊出黎
以為自己好型個個先係佢 睇下佢aou幾柒

佢係輸在起跑線上
鷹眼widow都有training
wm有甲硬淨好多
佢真係蚊仔黎比人一拍即死
iw真心有少少擔心佢(真心)

同wm有咩分別
你呢段野將failcon換做wm基本上都適用架

老老真真....點解咁多人覺得WM咁7係因為佢個句

Sorry, cap, this won't kill you but it ain't gonna tickle either

轉個頭就比cap一腳踢到佢扒係到連支棍仔都斷9埋

我覺得

駁唔到

其實種點係wm完全依靠tony
Falcon假假地自己訓練體格有bw鷹眼咁
再加上對翼又唔似wm件甲咁全保護，要控制都要練好耐，雖然對翼軍方但佢自己都有改良如紅翼
但wm一無左tony真係做唔到wm，仲衰過peter仔

咁講啦 兩個著哂suit唔講野企起度
wm型過falcon勁多

你覺得failcon件甲仔可以同wm 個甲比 ?

不過WM個件甲真係好型

Wm副甲無咁難控制（起碼我睇到係咁，佢係Im 2一穿就用到）

Falcon要經歷自己訓練同改良裝備
Wm完全依靠tony,一無左tony什麼都不是（ironman 3己經做左出黎）

佢直情心理質素100分
最知自己做緊咩
唔計被loki洗腦嗰陣

同埋要唔show樣

俾無限寶石洗腦好正常姐

好憎CW又整番柒佢
同黑豹打比人WFC

redwing唔係tony整俾佢架咩

IM甲都難架
睇IM1 Tony 試飛就知啦

對我來講 aou做得最好既地方 就係做到Clint mentor咁 （但佢退休 ）
但我接受唔到佢有頭家

要數柒事一定Rhodey贏嫁啦 套AOU都唔知係咪有心整柒佢

佢句句對白都有種柒味
All right, now I'm pissed.
Now this is gonna be a new story
War Machine coming at you... 跟住就比Vision收晒皮: Okay, what?
十足十小學雞打機咁

係個監倉到blah blah blah

im3最尾就係特登整一段佢唔著甲救總統喎
不過佢太快控制到套甲似係bug多過套甲易控
當初tony都試驗左咁多次先成功
有乜可能佢一著就識用

IW好似有類似咁嘅戲
不過係Tony同Peter講

之前聽人講係佢自己，但有無資料有講其實邊個？

應該比左個fine tuned甲佢既

im 1咁一part part test係好難

而家有個通知幾好用喎

boom! you're looking for this???
..........
boom! why am i even talking to you guys???

所以先奇點解一開波就得但可能個軟件有左tony試飛之後個數據就容易左

你講咗我想講嘅嘢 啲對白太柒

AOU喺度自吹自擂

自己唔知頭唔知路就衝出黎幫拖
明知會有後果仲好意思屌tony搞到佢咁
啲語氣乞人憎到

俄羅斯兄弟好唔中意鷹眼咁

咁神奇女俠係無伏嘅，係一直睇嘅

咪就係救總統，同falcon話晒係ca2都有打低個條友點睇都強d

咁我係戲中就係見到佢個時先穿咁我當係架啦
不過仲有解釋就係有左數據改良左個ai會易好多控制，高達入面的GM都係玩依招

The Stark Drone MK82 922 V 80Z V2 Prototype Unit V6[1], commonly called Redwing

creator同owner都係tony

果段真係好笑
唔憤氣第2次講之後有人拍手個樣

其實有邊個鍾意

原來係咁

見到了 俄羅斯兄弟
篇嘢可能用google翻譯

avg2之後應該多人中意左
包括我

根據上次投票結果
新post名係

THE END IS NEAR

睇aou嗰時
見到佢做輔導主任
但無啦啦有頭家

用到去上影個時

唔覺唔覺又一個post

為冚X剷舖路

其實雖然話電視同電影同步
但待遇就好似親生同收養
始終電視唔係marvel studio拍

中間傾下failcon定wm 廢d好快就一個post

8 years later已經收左電視劇皮

其實嚴格嚟講而家得33頁 頭5頁差唔多全部重複

我想瞓晏覺
你地推得咁快 開定新post俾你地先

自從inhumans班陀衰家面世後
真係分家好過

好嘢 而家有完全封鎖
quote都睇唔到劇透狗了

辣殺server

但都要小心有人玩野係title 到劇透

睇黎勁的黑人都係黑豹

咩來

明明漫畫中依個族都係緊要同黑豹一樣
拍電視真心on9

IW上之前嗰幾日準備做山洞人
唔用手機同電腦 誰能劇透我

• 完全封鎖
「完全封鎖」會員後，將會隱藏所有該會員的主題、回覆、被引用回覆，並隱藏 Show Blocked User 字句

lihkg新功能 可以完全睇唔到留言 就好似俾人bam左咁

一齊搬去亞馬遜

趕緊assignment到時 上連登不了

有得將個POST訂係揀台條BAR到

拎返xmen同f4, inhumans已經冇存在價值

btw 可能old news咗
剛剛見到
好好j

唔知個deal搞得成會否有類似嘅嘢

全身都好型好紅
係差個頭飾

我覺得條褲要有啲質感

內戰完了?

super!打個和
反正大家都是廢

做乜碌twitter都有spoiler 雖然段片得1秒

還好
有冇巴打有呢個嘅HT?

this one?

你地是咪唔使返工
幾個鐘推撚咗十頁

YES AR

呢個post有人返工冇野做的

宜家有手機

總有方法的

訓醒 差唔多爆po 以為有big news
team failcon vs team wm
我揀wm
柒還柒淨係wm同tony咁多年老友 又大學同學 兩兄弟洗唔洗計佢靠tony 啲甲
邊有得同failcon比 唔痴埋cap到佢什麼都不是 仲要識幾咗幾耐 好撚r friend

簡單講best friend一定係tony wm 比 cap bucky
failcon cap嘅友情 如果ca2落難唔係cap 睇下佢會唔會幫

扮工大法

有左智能手機後，返工上網話都無咁易
重點係你識唔識走位

一路係line寫program
一路上連登

月尾岩岩先忙完咋

唔緊要，反正都係垃圾，不用分得哪麼細

到而家都覺得failcon同cap fd得好兒戲
喺公園跑過下步 support grp見過下就咁信佢
連走難都要搵佢幫手

岩呀

完啦好嘛

有時間俾你上黎先得㗎

個頭雕好差

睇圖幾似喎

有人話女角既頭雕係特登整唔似

新版捷徑直接入post好波 連仔
win巴以後新po可以整多個捷徑cover

點解

怕比人用黎

點會呢
買番屋企用黎睇架嘛

gif圖接龍1001大法